法律上真係無得脫離家人關係？

「不要勸導，學術台非感情台」

上網查過，聲名又好、律師信都好，都係無法律效應。
只係得公告作用，例如叫財政公司唔好煩你。

原來連斷絕關係嘅自由都無，民主？
咩搬走改聯絡電話咪得，我知。
但咁同條女講我養你唔結婚咪得一樣，想求個心安理得啫。

有無有法律效力嘅脫離方法可以教我，
唔想再聽到你係我個仔乜柒啲說話，同叫我中國人一樣咁難接受。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel